Why do the Motherfuckers mainly blame the victims?

Why do the Motherfuckers mainly blame the victims? Why do the Motherfuckers like to ignore or even try to justify the Culprit?

Why?

The reason behind this is that the Motherfuckers are doing the same shit as the Culprit in some ways. If the Motherfuckers choose to blame the Culprit but not the victims, it will be very inconvenient for what they are doing. If they cannot do what they are doing anymore or get forced to liquidate their fucking bloody debts of the past, it is deadly to them. So, they must continue anyway.

Until one day, they become the victims of the same way of what they have done before, and then they are done and doomed eternally beyond redemption.

The pandemic of fake rationality (aka. absurdity) is a religion of late capitalism. This is the newest and strangest form of religion in the whole humanity of our history from the beginning of time. The operation of late capitalism is based on this religion, which sheds so much blood that we may never see.

Moreover, the Gods of this religion are money, sexual organs, fame, and unlimited desire satisfaction. Combining all these lesser Gods, the supreme God for each believer in this religion is actually the person himself/herself.

They worship the God on Facebook, on their massive album of selfies, on the "like" and the flattering by others. Nevertheless, everyone sees himself/herself as the only real supreme God.

They are owned by what they own. Eventually, they will be swallowed by the God.

If our faith or confidence in this religion is shaken, the late capitalism system may collapse. It will be most devastating to the "High priest", the "Prophet", and the "King" of this religion. They will be nothing after that, but only mountains of debts (mainly not about money or wealth) for them to pay.

小弟寫左篇文章，唔介意的話請審閱一下，俾下分

你努力d就得嫁喇！

please

"I don't hold with bad religion, understand what's underneath it.
Now I've come to think of it, I just don't hold out, all you know it.
You say you are a holy man but what is it you do.
Of where I stand there's nothing, but a hollow man I see."

努力啲

努力

只係一半答案 仲有另一半blame the victoms嘅人係因為佢哋個 just world worldview
有堆人相信呢個世界應該要好人有好報 壞人有壞報
當佢哋見到有人受到傷害時
為咗可以繼續保持佢哋個信念
佢哋唯有自欺欺人受害者一定係做咗啲錯事、自己唔會做嘅事先至會咁
對於佢哋嚟講，咁先至可以keep到自身嘅安全感
因為如果佢哋面對現實，佢哋會擔心自己有機會係下一個唔好彩嘅人

One day, they will be the victims.

as the same way.

咁多負皮

Culprits are blameable, so are the victims. It is wrong for the victims to think they are right. The fact that someone gets hurt does not suggest someone is morally right. There is no relation.

"Culprits are blameable, so are the victims."

Why?

The motherfuckers pay no debt. They just fuck and run. Eventually they will be forgiven by God as the God loves the people so much.

They're screaming for sanctuary
They're screaming at you
Lock up the wolves
Lock up the wolves, yeah, yeah, yeah

lock up the wolves

Lock the wolves fucking up.

Because wrong people are blameable. If victims do wrong things, they are blameable.

負分

負幾多

時移世易，一切都變了，但我們的夢還同過去一樣，無變過

Oh my friend we're older but no wiser
For in our hearts the dreams are still the same

負幾多？

true?

True?

而家正負評 2:27

而家正負評：2比28

而家正負評：2比29

There is no god. So all of these religions are just human imaginations.

I will be back after I see through all the lies and truths!

The great era of humanity enlightenment is coming back starting from this cyberpuck fucking hell!!

回力鏢

Just curious, in an incident like , who do you think should be blamed?